【驚?】政苦奉勸部分政界人士停止要求其他政府或國會干預香港事務

政府奉勸部分政界人士停止要求其他政府或國會干預香港事務
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
近日有立法會議員和其他政治人物，在海外散播不實言論，並促請外國政府或議會干預香港特別行政區（香港特區）的事務，特區政府今日（十二月六日）對此深表遺憾，並作以下回應：

「自回歸以來，香港特別行政區一直嚴格按照《中華人民共和國香港特別行政區基本法》的規定實行『一國兩制』、『港人治港』、高度自治。香港的人權和自由，包括言論自由、集會自由、新聞自由、出版自由、宗教自由等，自回歸以來都得到充分保障。」

「過去數月，很多原本和平的示威及公眾活動，最後演變成暴力違法衝擊，引致地區及民生設施遭到破壞。香港部分政客支持美國的《香港人權與民主法案》，同時推動其他國家或地區通過類似法例，要求外國介入香港事務，只會進一步向暴力示威者發出錯誤信息，令暴徒誤以為得到其他國家或地區的支持，這些政客必須承擔社會紛亂惡化的責任。」

「由今年六月初至今，香港有超過900宗示威、遊行和公眾集會。一些政治人物自由地參與這些集會遊行、接受傳媒訪問，不受任何限制，但他們卻不停批評特區政府打壓自由，這是極其諷刺的。此外，十一月二十四日區議會換屆選舉順利舉行，那些與政府持不同意見的人士都有積極參與，不少也成功當選，進入議會，這正好反映，他們的權利和自由並沒有受到打壓。」

「我們奉勸這些肆意抹黑香港的政客珍惜香港的自由。社會應共同向暴力說不，勸喻示威人士以和平方式表達意見，停止把和平示威演變成暴力行為，停止剝奪其他與他們持不同意見的市民過正常生活的自由、表達不滿暴力行為的自由，以至拍攝暴徒破壞社會的自由。」

「不負責任的政客，對香港的人權和自由狀況作出偏頗及失實的言論，令人誤以為香港的人權和自由受到打壓。若香港的國際聲譽因而受損，可能動搖投資者的信心，令香港的經濟面對更大壓力，受害的將是香港社會和廣大市民。」

「『一國兩制』是保持香港長期繁榮穩定、市民安居樂業的最佳制度安排，特區政府會繼續堅定不移地按照《基本法》落實『一國兩制』方針。特區政府促請有關人士，停止一切蔑視『一國兩制』原則，罔顧國家和香港利益的行為。」

完
2019年12月6日（星期五）
香港時間20時47分

on9

行得正企得正，怕咩外國制裁

俾人打緊嘅時候，叫幾聲唔好打面都好正常

noted

唔好俾佢停

全球包圍網is coming to town

ok

今次唔係copy and paste

篇嘢咁長俾邊個睇
總之就係做得啱可以繼續

人地個張只係廢紙
根本完全沒作用
(廢紙就唔駛咁驚)

利申: 本人絕對支持政府~

行得正企得正拍咩
你唔犯法都唔會有事

呢個比喻

我們做對了

初初唔係話無影響架咩？
啲焗腸話獨立關稅係基本法比架麻
咁而家做咩叫人唔好搞？

✔✔

香港既繁榮唔係基本法賦予既咩 外國制裁香港唔係只會令佢地自己損失既咩 唔係所有挾洋自重既人都會徒勞無功咩 之前唔係好串既咩 宜家先知自己玩大左 最香港推上反中戰綫既係你 宜家淆底太遲一係等被制裁 一係返北京住四合院過下半世啦

敵人反對的.......

唔撚滿意就命令傻強派3萬癲狗攻打美國囉

TLDR, 反正都係廢話, 唔睇無損失

廢紙一張

香港人就咁講,人地美國就會信咩,佢真係當美國無情報機關

香港的人權和自由，包括言論自由、集會自由、新聞自由、出版自由、宗教自由等，自回歸以來都得到充分保障

做對了

淆底

總之就係做得啱

八國聯軍is coming

開始驚啦咩

128 維園見！

12.8一定要出

廢，廢紙一張

講大話嘅最高境界係呃埋自己

罪犯叫人唔好罰自己

行的正企得正怕咩

唔係縮呀? 唔需要理會外國說3道4, 再嘈外國勢力趕出香港

完。

淆底？唔好縮啊，快啲反制，配合上面制裁美帝啦

叫你成立獨立調查委員會 你又唔撚搞

當初6月9一早收回條例咪好 係要硬頸 屌你老母政府

屌，咁失實點解政府唔組織番個國際反遊說團，以正視聽

你都可以出口架喎
點解人地唔信你

全部廢法嚟姐
行得正企得正怕咩

凍結晒美國資產、派3萬警察將美領移平、將8萬美國公民變成人質

其他國家都係唔想香港變成侵犯人權嘅天堂姐

國際線手足加油

佢個邏輯就係你要乜就唔俾乜
多餘嘢就做一堆

死不悔改

身無屎嘅怕咩？

唔想睇，好撚悶

D

既然咁自由 怕咩人講
立法禁止啊笨
繼續同我做落去

傻尻政府 與人民為敵 比位外國入

即係做啱左
128

支持警隊進擊美國，止暴制亂，恢復香港社會安寧

警謊做咩都係為咗止暴制亂怕咩俾人制裁

愈講愈知佢係在意
咁就要做更多啦

正苦一開始心諗：你哋國際戰線都唔成氣侯 冷處理就得
點知

打中要害了

要繼續落力打！

停止向中共干涉香港

邱騰華： 源於基本法

收皮啦7頭。又叫人割，割你老母，連黑警都清算唔到就想人割

唔使認真睇佢篇嘢
重點係佢忍唔住了

又話廢紙

黃之鋒提名無效 選舉主任：顯然沒意圖擁護《基本法》

好快到日本
POPO 會去唔到

人權法前:廢紙一張
人權法後:唔好搞我呀

人唔笑， 狗都

驚呀

佢哋呢世只去到支那食海底撈

香港人權自由都咁好, 真金不怕紅爐火, 都唔明香港政府同官員怕咩...

佢真係當外國政府弱智
咩令人誤以為香港人權受打壓，真係抹黑下就信咩，人地緊係有眼見先信嘅啦

正苦： 求吓你地割啦
食環伯伯同叔一燒之後點解都無民意逆轉咖

區議會都比埋你地啦

市民：咁都要問？因為
五大訴求缺一不可

一係你就放晒義士，捉班痴線狗坐

一係你就逐個逐個香港人咁拉，拉晒2百萬人為止

條路自己揀，仆街唔好喊

到全球制裁先會知驚

你打中文人地睇駛閪明咩

區選輸得翻底褲， 都重唔知點輸， 呢個政府真係好恐怖

制裁官員
禁止香港警隊所有警員出境/只準去大灣區

咁撚驚姐係做岩左啦

作為政府要出篇咁嘅聲明真係柒撚到仆街

希望有朝一日會見到：

********
香港政府宣佈
五大訴求全面落實

港共支共正式收皮

***完***

又黎依種邏輯 佢地永遠要人停止做野 唔會自己停止做野

敵反我擁

外國都係想香港好，係香港政府唔明其他國家的苦心，奉勸政府同警甴割蓆，向警暴說不，令香港變返97前的香港，香港人過返正常生活

即係做對了

香港班官搞撚串左大陸佬個party

好似拍戲d狗追人果陣叫人唔好走一樣

人地都話明個法案名「香港民主與人權法案」，唔單單只係自由，仲有人權與公義。而家正正係後兩者香港人喪失得最多，尼六個月已經證明哂。

做咩唔敢開名

有做啦梗係，不過：

failed miserably

自古以來變自回歸以來

我以為佢真係唔怕制裁，個個都咁鬼好戲

言論自由
集會自由
新聞自由
出版自由
宗教自由
仲有選舉自由呢？唔敢提？

有畫面

黃之鋒個參選權呢？印尼女記者被你射盲眼呢？醫護人員被阻撓救援呢？國泰炒參加集會人士呢？太子站CCTV記錄呢？

求鳩其都數出咁多，你仲話人權自由冇受打壓？

知道玩出火

等被五眼一齊制裁，終身留大灣區

不如政府你同市民講啦

各位連登仔快啲勾結外國勢力！！！

敵人反對的

廢紙都驚

行得正企得正怕咩?

以政府牌頭的外交能力，仲衰過民間自發，證明全球政府都唔信呢個偽政權

驚咪派popo同牛屎佬加流浮山刀手坐支那港航攻打美國

敵人反對

你咪又同其他國家一齊干預返d 鬼佬囉，不過你地應該得北韓。。。俄羅斯做fd 子

「我認為，對我們來說，一個人，一個黨，一個軍隊，或者一個學校，如若不被敵人反對，那就不好了，那一定是同敵人同流合污了。如若被敵人反對，那就好了，那就證明我們同敵人劃清界線了。如若敵人起勁地反對我們，把我們說得一塌糊塗，一無是處，那就更好了，那就證明我們不但同敵人劃清了界線，而且證明我們的工作是很有成績的了。」

驚呀屌你老母

仲有籌備中的意大利，澳洲，英國，日本

有正苦認證 即係啱啦

乜寫公函會寫個完字係底?
堅唔識

驚就唔好從政

一些政治人物自由地參與這些集會遊行
係咪唔記得左捉左好多人非法集結

唔好再打了

你驚呀？

一開始真係以為剩係美國會制裁
點知美國一做野
其他國家排住隊黎制裁

驚啦咩？行得正企得正怕咩人制裁

點解政府唔整番個 美國權貴及獨裁法案反擊

證明我們做對了 必須繼續

即方向正確，繼續國際戰缐......香港長期戰線需要國際支持！
中共就嚟頂唔順......還我港高度自治權！

無用丫，太遲了

口交部

唔該中共停止干預香港事務先

有無可能泛民提出私人草案廢除功能組別, 然後反對嘅人就交俾美國制裁?

咁驚做咩證明我地做對了

佢哋應該向gphone班細路學下外交

即係非政界人士就可以帶路

我認為，對我們來說，一個人，一個黨，一個軍隊，或者一個學校，如若不被敵人反對，那就不好了，那一定是同敵人同流合污了。如若被敵人反對，那就好了，那就證明我們同敵人劃清界線了。如若敵人起勁地反對我們，把我們說得一塌糊塗，一無是處，那就更好了，那就證明我們不但同敵人劃清了界線，而且證明我們的工作是很有成績的了。

係咪因為一國兩制同港人治港係大話所以要用引號？
不過其他嗰堆所謂嘅自由我都唔太見到

光明正大怕咩人查

全世界制裁先開始驚

鄭月娥你今次仲唔死

敵人反對的...

政府 : 求下你地唔好再打啦 頂唔順啦

個個跟曬美國頭 沖曬埋黎 踢一腳

23條

唔通搵班狗拉撚哂泛民遊說團班友咩

其實東哥先係我哋嘅大台

即刻主線係國際圍堵式制裁,收到了

驚？

捉到文路就岀到模擬器架啦

Yes

共享大灣區既榮耀

有强大的強國支持， 怕乜其他國家製裁？？

依家人地想揸春袋

成日賴落其他人度
問責下台未?

攬到香港咁樣 最大責任係政府班高層

香港人/市民：五大訴求, 缺一不可

哇驚撚到

推
【上個post無人理】全港最大Fact check 平台正式推出啦

證明春袋

將香港問題變成國際問題係最正確嘅一步

平行時空嚟架

依家既政府離哂地
扮哂睇唔到
又認為自己岩哂,反對者錯哂

屌你老味，講咁多托柒咩
明明最撚簡單就係正苦答應五大訴求

Gphone入唔到閘都叫自由無受打壓

講咁多野把鬼,有牙力就,快D立法唔比美國人來香乜國人都唔比來鎖港

copy&paste

根本就係國際問題

咪係囉，唔做衰嘢怕咩比人搞？

心虛呀？

所有野都係基本法賦予架嘛。關外國咩事姐

TLDR

我地做岩了

當曰佢地話行得正企得正，點解要帶口罩。。但今時今日無號碼，都唔知咩人座住學生妹。

敵人反對的

要大大力做

好人好姐，做咩要去外國拎人地個pr同護照

你話唔好就唔好呀,邊位呀

Push

知驚啦？

咁政府去遊說又係做緊乜

你唔係話人地廢紙嘅咩，做乜咁淆呀

硬九九。。。一張廢紙你地唔係好能威既咩？驚乜？

行得正企得正驚閪

打咁長無人睇的

即係正中佢地死穴

淆呀扑街？之前好串架

大力d推動外國政府制裁港共和中共

打還打！唔好打面

屌你老母黑警打爆頭射爆眼有無留過手？

無！
政府黑警齊齊被制裁啦

真係當其他西方國家係傻

我勸你唔好勸我

其實唔係香港事務
係你一少撮賣港嘅人利益嘅事務

港共春袋

香港人死都攬住成個香港死

又話廢紙？

俄羅斯成個政府呢半年一粒聲都無幫過中共

too long did't read

通常政府訊息只睇最後一句就得
完

冇做錯事駛咩咁大反應呀？

出版完就坐洗頭艇

講句死黑警無良心就被人拉

反對派成日話香港冇自由
如果反對派入唔到議會
就會話即係市民唔認同呢個講法
即係香港有自由

宜家反對派入晒議會
又話正正反影香港有自由

係好野嘅

香港堅定保皇嘅剋星，就係堅定攬炒嘅義士！

無產階級nothing to lose特權階級食屎啦！！

革命吧無產者！你失去的，只會是身上的鎖鏈！！

即係要繼續 仲要再岀力啲

證明民主派向海外求救冇做錯

咪就係

頂多一張廢紙變一疊廢紙者

拎去燒都好

咁光明正大你地去派人遊說囉 叫外國政客拎返個良心出黎

遲下到黑警班柒頭出聲明

我唱左出黎

收皮啦

哦

搞錯呀肴底

即係要繼續做，更加落力咁做

半年900示威你同我講香港冇問題?

你政府都可以派人去遊說
外國有言論自由架

屌你老母
林鄭這個政府到今日都重係活在平衡時空

既然政府覺得係政客周圍唱衰香港
而班外國人又支持

咁香港政府／中共好應該大大力反制
甚至出防部速龍教訓下班鬼佬

你老母呀！
你林鄭班賣港賊陷家鏟，到今日都還死不悔改

因為制裁個list同上次有人入境唔到美國
班共狗驚 再加重制裁

一個政府出statement奉獻幾個individual

香港政府華盛頓、紐約咪有辦事處ge

咁把炮咪唱好香港囉

佢真係有做好一國兩制就唔會有咁多人上街啦
和平表達又唔肯聽
就算咁多個月都冇認真聽下民意

外國遊說團隊要不要再搞一次眾籌，繼續到外國說明支匪在香港破壞一國兩制的真實情況。

基本法話有獨立關稅 理得外國搞咩小動作
全力支持政府跟基本法做事 依法施政

越講唔好越要做

舉世公認 怕咩外國 基本法萬歲

驚你咪揸正黎做囉
又要打壓
但又唔撚認
垃圾政府

林鄭之前唔係話香港自治就唔係一國兩制咩

君不見D咩辦嘅官全部縮埋一舊無再出來話太陽照常升起，就知美國人權法威力幾大

毛澤東：「如若不被敵人反對，那就不好了，那一定是同敵人同流合污了。如若被敵人反對，那就好了，那就證明我們同敵人劃清界線了。如若敵人起勁地反對我們，把我們說得一塌糊塗，一無是處，那就更好了，那就證明我們不但同敵人劃清了界線，而且證明我們的工作是很有成績的了。」

新華社供稿，新聞處發出

又話法案係廢紙，又話香港獨立關稅區係基本法比既，，，那怕什麼？

言論自由：禁止不同政見嘅記者、政客入境或遞解出境；國泰員工因在私人社交媒體發表撐示威言論被解雇；有人因本土政見而禁止參選議員。

新聞自由：蘋果、立場被禁止入場採訪國家
憲法日。

宗教自由：黑警發表「叫你耶穌落黎見我」而且沒有道歉；以水炮車攻擊清真寺。

集會自由：黑警於和平集會或遊行現場作出濫權濫捕行為。

出版自由：禁止有關本土言論書籍於三中書店發售。

真係好有自由呀。

你自己同外國議員講囖

等我為大家回憶下再決定1208去唔去